有冇人支持白俄羅斯開咗VK

😎

咪on9啦 VK係俄羅斯政府嘅
利申 有VK 係好多年前申請嘅